嘻 又可以當新鏡賣

你地班器材撚只係識追求所謂老鏡味，識咩積木鏡啦。呢堆野我700收返黎 加個新body就可以賣4K.今次發發了。

我爛鏡重生嘅技術超勁，果個葉蛇淨識整爛啲靚鏡，我就可以令死鏡重生。

ok

哦

so?

原來dcfever都有唔少曾經比我改造過嘅舊鏡，睇返啲相好懷念。

粒後玉老化晒 但只要冇haze冇發毛，香港班文青點識分啦。 見到寫住係Leica咪兩眼發光咁送錢比我。

話時話.雖然知你玩膠警世..但都問問,當你成功水左d傻仔後,有無限成功感?

我感功感來自將壞鏡重生

其實傻仔係唔係有樣睇.
有時行開東x見d 傻仔文青個樣都係癡癡呆呆.

有樣睇，係有陣柒味。

所以我仲有幾支靚鏡自己用算

雖然放出黎夠買數背kit

師兄 係邊幾支先

你識條鐵咩

所以我買一手新鏡算，俾幾萬leica賺好過俾狗呃

睇下你果支係咪經過我手 係就祝你好運

20幾30年鏡有邊支冇暗病？

3x年前買落

你仲食緊奶

哈 30年一早變黃啦 仲以為係咩好野，都未見過太蛇屙尿

下話....

用led射住影袓相比細佬睇下啦

所以都係平平地玩d日系大路野算
一千幾百支鏡又唔係差，連比人呃既空間都冇